如果TWICE要踢走一個成員.踢邊個好

娜鏈

多腎

Jyp

踼走子瑜,

子瑜一個單飛都FIGHT低成隊TWICE

應該成個團踢走

名都唔記得個個

西女人

How？佢又唔識唱歌又唔識跳舞

無整容嗰個

定延

湯瑪士小火車

你on9

唔係話踢走佢既...我覺得名井南最有可能最早離隊囉...成日俾人忽視....好似每次打歌都有種唔關佢事既感覺咁...

講真响TWICE真係浪費左佢自己既材能,我係咁覺得!

日本line最大作用係sana
識發姣同嗲fans
momo有大波波
mina就真係隱形人
冇乜波路又唔識搶鏡

韓國line最隱形係定延
叫做主唱但永遠份量唔多又冇發揮機會
同其他人一樣得過渡句唱下咁

子瑜
出道咁耐都仲係0存在感唔撚出聲
係唔係瑜都無分別

冇左火車頭 娜lin實做隊長...

踢撚走最柒果兩件啦

西女人拎去北韓都冇人屌

最好踢走3個㗎妹返鄉下拍av

定延都叫隱形
咁彩瑛叫乜

彩英
太核突

彩瑛真係冇咩存在感 又唔夠子瑜忙內 rap更加可以比哂多腎

Mina留番 最有仙氣

阿嬌

揀唔落手，個個都又靚又可愛

死忠

即係踢哂
個個都無整

覺得韓國line最隱形反而係彩瑛

隱形人彩英

定延 好樣衰

牙腎同牙瑜=西女人污點
G持西女人繼續杯尻佢地！

大山婆

mina吸女飯？ 身邊d女都好鐘意佢

彩瑛

其實Mina solo都應該好過喺Twice

我覺得mina真係算最冇機心嗰個，做得明星個個都想上位搶鏡，但見親佢都企埋一邊，嘢又唔多講，又好似成日讓比人講自己又唔會搶住講咁

但南南全隊最有仙氣

btw講存在感彩瑛仲少過mina

踢樓豬個名

成隊消失就最好

同意

我都鐘意南南咖，覺得佢好有氣質，跳芭蕾舞引死仔，不過佢入twice係青年人既夢想，過多一兩年可能就會開始麻木，如果仆街jyp仲唔改歌路同俾多啲機會其他成員，我真係屌佢老母jyp

可以拍av

成隊踢落垃圾桶

momo

拍劇好過

其實成隊都廢 無特色。。。
口水歌 做戲唱歌跳舞綜藝無樣掂

雖然娜lin好西 但我覺得可以踢彩瑛

真係好撚鐘意Mina

一定係踢rap monster

係呀係呀
亞洲第一女團比你講撚到咁
佢地特色係紅囉 吹撚漲呀

正正因為樓上呢啲fans
所以twice咁討厭

你啱

邊撚到第一？ 第一廢？平心而論啦

娜璉夠可愛
momo夠大波
sana夠淫
mina夠仙氣
子瑜夠靚
其他4個
一個肥婆一個柒一個死tb一個無特色矮妹求其踼個啦

子諭

佢係講嘢細聲姐 9個人，一人一句根本就聽唔到佢講咩，索性唔講好過。

咁其實成隊咁多人
有句野唱下都幾好丫

子瑜
因為要做我老婆

你諗多左啦

南哥本身有錢女，使咩係度整色整水玩泥漿摔角
其實佢把聲幾好，可惜唱功師承JYP，同埋表情太內歛，舞台表現力不足

一定係周子瑜

如果JYP有心俾twice喺日本發展，mina就非常重要，佢好感度最高
日本line黎講momo同sana兩個都好易講錯野
我睇過唔少日本網民既意見都話只鐘意mina（主要都係話sana好造作，momo成日出位搶鏡頭…）

momo
踢佢出去拍av

影寫真都夠賺啦 仲唱咩歌

不如成團汁左佢 捧somi

睇完running man覺得多賢勁正

仲話單飛fight低成隊twice 真係笑死我

Why not all

On99 彩瑛rap勁過條多腎多多聲

垃圾樓主除咗識用TWICE整話題博存在感之外仲識做啲咩
不過繼續反 我哋會繼續紅

jyp係鍾意比哂搶耳d part比多腎都冇計

睇到嬲 條垃圾

彩瑛又rap得唱歌又好聽 樣不知幾正 點會係無特色

好彩你唔介意 幾驚你嬲嬲豬

唱歌 娜璉＞彩瑛
跳舞 momo>矮妹
樣 以上5位＞柒妹
rap ???????
佢啲歌我都聽過 夾硬比個一part 叫做rap嘅比佢
一係佢唔識唱歌所以要咁做
一係佢覺得特色要係咁 但難聽又唔係重心呢
咁都鍾意

搶鏡頭但唔好笑
唔怪得momo要開槍射佢，佢都唔妥條八婆好耐

講跳舞佢係真係唔係好掂
但唱歌基本上係可以做到主唱位
因為Twice嘅曲風唔適合彩瑛同定延唱
而且Twice嘅歌無乜位比彩瑛rap
論rap嘅能力真係好過多賢
睇番sixteen都知道
只不過係jyp完全抹煞咗彩瑛嘅能力
令佢成日無存在感
可能就係咁你就覺得佢無特色

On9

彩瑛rap係勁但問題twice D歌唔係主打rap 求其一個識少少rap既人已經唱到

事實擺在眼前，盲反不願面對，全部女團加埋都唔夠一隊twice

多腎for sure

重點咪就係呢樣野囉

momo大波咩

擺明講twice實力廢，你拿銷量出量把撚咩?不過廢團配on9仔又幾襯既
ps:twice一年回歸多咁多次都好同其他少回歸女團比，好嘢

THRICE

TWICE一個都不能少，分都分唔開

男人婆

冇左佢 twice啲歌更加難聽 更加恐怖
廣告都即刻接少啲
成團一個會笑既都冇埋

真係叫rap咩 極其量咪又係讀字讀快啲

Idol rapper就無謂認真。講真彩瑛係Twice主打嘅part咁少，都無發揮，根本睇唔到佢實力係點

連多腎啲part都搶過佢，JYP真係食撚屎。如果日本line同腎唱少啲，畀定延同彩瑛試多啲，可能live水平即刻突飛猛進